[冇圖]有冇人出街會戴好潮個種口罩

戴左之後出街d人都望住我
成個人自信晒
講野都大聲d

屌你老味底褲黎

呢個口罩好透氣，係舒服。係好凍既地方我會用

啲人準備打999捉你個弱智入去

佢地係唔係望你D頭髮呀。。咁飄逸

其實我覺得啲人多數都係會望你啲頭髮多囉

樓主幾型，有啲似佢

一定好大浸口水味

有得水洗架

行過見到都會望多眼

不如帶你老母個奶罩啦

樓豬戴埋帽就似曬變態佬

真。你呀媽個波罩你